葉國謙：人大會議通過國安法時 掌聲比「總理政府工作報告」更熱烈

港區人大代表葉國謙表示，美國政府就港區國安法提出制裁本港官員是恐嚇，他不會害怕，亦顯示中央更有必要出手，立法堵塞國家安全漏洞，阻止外國勢力干預本港。葉國謙出席一個論壇時表示，香港出現恐怖主義，但現時未有相關法例，他舉例指黑衣人「私了」的行為，現時只能循人身侵犯或襲擊罪追究，不夠阻嚇力，相信港區國安法立法後，會嚴厲打擊相關恐怖主義，並會強化特區政府，就國家安全的執法機制和能力。

葉國謙強調，市民可就立法提出意見，現時已收到300萬人網上聯署表態支持立法，又形容人大會議通過港區國安法決定草案時，掌聲比總理的政府工作報告更熱烈，相信不少人對立法是熱切期盼。

老懵董到連幻覺都有

咁不如以後用分貝黎代替投票啦

咁都要幫習近平踩李克強一腳

葉公公你咁講係乜嘢意思
係咪踩緊李克強

葉公公押了注

其實人大係咪要鬥戇鳩先做到

咁有民意使乜人大直上呀？
咁有民意區議會又使輸到7 個一皮？

強仔好慘，雜總踩都算，而家連呢啲狗奴才都嚟踩一腳

牙強
你唔係仲忍呀嘛
比個港區人大踩到上心口

咁不尊重總理

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

你以前搭開火車
有幾可見到㗎火車係會好安靜㗎
支那畜牲不嬲都分貝高架啦

比隻沙聲狗踩到1上心口
總理喎笑撚死人

即係香港大於國家？屌你老母又一個賣國賊

葉公好龍

前總理睇唔過眼

音響嗰邊扭大咗個喇叭咋

佢哋好似唔記得

如果過咗之後佢哋就會變成冇用嘅廢柴

你繼續唔跟國際秩序行
放心曬

習派無誤

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

叻喇叻喇

葉公公

啱呀唔好縮呀
國際圍堵is coming

證明匪共 有一班忠實嘅 狗奴才！

“他不會害怕“

系米每一個中國人（含香港人）多少都有D奴才基因

買定黎手，賭埋對手同首級

離 自膠

龍顏大悅

關人鳩事咩

撞聾就睇下醫生戴返個助聽器啦死廢老

你死啦！咁樣講

Useful idiot

收order要公開企邊

你啲牆頭草，咁快收到風加多腳。克仔今次唔死你哋就大鑊

一定要祝譚耀宗長命百歲先得

黑衣人「私了」的行為，現時只能循人身侵犯或襲擊罪追究，不夠阻嚇力

姐係下下都想用國安法告人啦